T1離境要人！！！！

要人呀！
Arrival嘅上黎呀！！！